鍾意咗做衣紙舖嘅女仔。。

係咁幫襯佢喺佢門口燒衣，等佢忍唔住問我咁神心燒畀邊個，我話燒畀佢等佢鍾意我

買元寶蠟燭香金橋銀橋送畀佢，等佢鍾意我

直接講佢得罪你啲咩啦

條女圖呢

冇開天眼睇唔到㗎

影住間桔店做乜 冇女圖學人開po?

無女圖學人開POST???

女呢?

女呢

真喎
樓主影個櫃做乜鳩

=日本神社女巫

到底樓主見到啲咩

日日去買衣紙做藉日溝佢囉！

1.借力
2.女仔女人
3.唔靚

同佢求婚, 如果佢反抗, 你就話冥婚都ok

攞99支香插個心型圍住自己 你再攞3支同佢示愛

我咩都睇唔到
樓主你ychovyic57ftdh@gxufyd7

原來你就係企係我地門口個隻鬼仔
我燒多幾張溪錢燒多幾住香比你食飽就好走啦
你咁樣會阻住我地做生意 請到法師黎趕你走就大家都無癮啦

我話燒畀佢等佢鍾意我

買99枝紙紥玫瑰向佢示愛啦
如果拒絕咗咪燒咗佢囉

自己睇番都覺得好感動

個女仔要燒份百解比自己 俾啲孤魂野鬼跟住晒

起碼出萬解啦，百解少兩個零咁低層次

連人帶鋪加貨一次過燒曬佢 之後落埋去陪佢證明係真愛

屌
我都諗住呢個問題好耐

又話有女仔 係邊?

我入到黎

問佢邊款元寶蠟燭好食

好大機會家族生意 最少中產
樣主照照鏡先

真成神料嘅PR？

識野 岩岩都想咁覆

毒撚真係好恐怖

女圖呢？

樓主你有陰陽眼

...借刀？

女圖呢 剩係見到部電話

明顯借刀

條女呢間舖都冇人喺度

你唔撚影條女做乜撚野

你講緊左手邊果個 定 右手邊果個女仔？ 有兩個喎

影住啲衣紙做乜

著套壽衣，魅力+3

灣仔？

三七氣流一轉

痴線佬出沒注意

女呢？？？

見過個樣未？

啊嬸你都like

我家姐話今朝有個毒撚企係門口唔知望咩 原來係你

真係有相

張相咁多人樓主想講邊個阿?

真係有圖

痴撚線約佢燒衣紙

Y2K+01?

防火大波妹？

但冇女

地址

今日風和日麗 陽光普照 天氣晴朗 姑娘有冇興趣一齊燒衣

我老婆話今朝有個毒撚企係門口唔知望咩 原來係你

有冇呢類型既Av

屌紙紮公仔

唔通係$：919jd95<os&&

又係一個口罩靚女

幾靚呀~

但點解淨係見到上半身嘅

\|/

女婿呀女今日都whatsapp我話有人企左係舖頭門口半個鐘 佢即刻喱左入倉 好彩張相影唔到佢

人貼圖你貼圖
你唔貼條女淨係貼間衣紙鋪做乜柒

cls

影人間鋪做咩？

係咪 追數佬 post ??

你sure佢係人？ 紙扎舖好猛

有人咩

Hello moto?

尼姑先係

屌 我都諗左勁耐樓主做乜尻

青少年應否猛鬼

盲人都上連登？依家連登出咗凸字版？

你地睇唔到咩

樓主係咪眼花? 上面兩張圖睇唔睇到分別

貼間鋪出黎把撚咩 貼條女啦

女呢？

真成神料?

幾靚

明月吐光...

你死咗叫佢燒比你

元州邨？

做呢行屋企就算唔係好撚有錢都係有錢

坐係紙箱上面嗰小妹妹唔係女咩
樓主戀童

邊到？等我又去

後面條仔正好多

冇腳既

估唔到宜家興戀物癖
鍾意童男童女

細路女你都影
fbi

下...女仔係邊？

空無一人喎

呢隻垃圾虛仔唔配用萬解

燒自己係下面等佢

屌，我睇錯你話鐘意咗個紙扎公仔

死變態佬

可能佢都睇緊呢度

影間鋪做乜鳩

把聲勁溫柔

佢哋係叫巫女

聽聞一定係處女

煙親對眼 同感動係兩件事

口罩小姐

話想訂一對紙札公仔，個樣要同樓主自己同個女仔一模一樣話想搞冥婚

我有男朋友喇

你睇到啲乜 間舖無人啵

你見到咩

會唔會有警車賣？

樓主有冇睇過古天樂套男燒衣

攞去 J

Hi 無圖

問個女仔
無姻緣可以燒乜

然後不停loop

無人 樓主見到咩

同佢講你全家破地獄我包曬

燒鞋

鍾意左邊定右邊嗰個女仔？

你話呢

有女咩

1. 唔做 條丁自然爛

土瓜灣街市個頭

咁影人上來，人地實愛死你

你努力

或者約佢一齊放工去摺金銀

樓主有冇睇口罩小姐選舉...
除左係咪接受到先.

你個名

呢堆男定女

溝到未？

問下佢冥婚要準備啲咩

載左口罩乜都靚

佳仔

我都睇唔到張圖有女

相信無女清你係溝唔到

建議樓主自焚，將自己送俾佢

淨係見到隻蟹

出事架嘛

飲佢d口水酒

一個二個響度扮晒口㝡囚針bekwp
!:&/!jsnzl
An.

樓豬先係鬼

又真係有圖

好撚好笑呀 你圈個女仔出黎lor一係 把聲溫唔溫柔呀？
成班假膠係度推個垃圾post

唔好咁多性幻想，d女除左口罩個相貌落差除時嚇死你

等睇對方check cctv

唔係掛... 完全見唔到有女

擺樓主張圖當係自己嘅

日日燒俾佢

同樓主嗰張有分別

買元寶蠟燭係佢面前食

本身樓主張圖冇乜野
呢張多左兩個男人

梅蘭菊竹

飛田新地？？

你地有冇懷疑過樓主其實係.......

正喎

紙紮鋪，可能係有錢女嚟

可能圖中嘅佢就係上緊連登

咪係度

笑死

係右下角

問燒咩會岩自己，打開話題

鬼都識上連燈

真成神料

偷拍撚死全家

都影得人地門口唔差在影埋條女黎睇下咩樣啦

唔好意思，我溝左

可摸以唔好每個post都洗堆唔關事嘅圖

屌你七月十四都未到，咪撚影間桔鋪嚇人

你影緊咩？

問佢：可唔可以落黎陪我呀

幫大家賺維穩費

除左罩係師奶黎

天眼通～

咁多個究竟邊個先係你意中人？btw 左上果個幾靚有無ig？

顯徑

鐘意你先燒比你渣

正皮支持樓主咁cow女

咁都要搞9人

要點著晒

獻醜不如藏拙

得罪你啲咩
直接講啦